<resources>

    <string name="app_name">इष्टतम बैटरी सेवर</string>
    <string name="auto">स्वचालित</string>
    <string name="ps_mode">इष्टतम बैटरी सेवर</string>
    <string name="wid_upgr">विजेट सक्षम अपग्रेड करें</string>
    <string name="wid_upgr_txt">केवल 99 सेंट के लिए अब अपग्रेड करें!</string>
    <string name="data">डेटा</string>
    <string name="more_apps">और अच्छी अनुप्रयोगों!</string>
     <string name="settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="menu_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="refund_pol">*आप Google Play \'s वापसी की नीति के तहत कवर किया जाता है. \ n \ N for किसी भी कारण से यदि आप app पसंद नहीं है, आप यह Google Play स्टोर वापसी की नीति के प्रति के रूप में वापसी करने के लिए स्वतंत्र हैं.</string>
     <string name="timeselected">समय अंतराल सेट करें</string>
    <string name="power_saver">पावर सेवर मोड</string>
    <string name="phn_set">फोन सेटिंग्स</string>
    <string name="power_saver_txt">पावर सेवर मोड</string>
    <string name="title_activity_main">मुख्य गतिविधि</string>
    <string name="pw_set">जब सत्ता सेवर मोड में वाईफ़ाई / मोबाइल इंटरनेट पर कर दिया जाता है और अंतराल पर क्रम में बैटरी और बैंडविड्थ को बचाने के लिए. आप डिफ़ॉल्ट मूल्यों को छोड़ने के लिए या यह नीचे से चुन सकता है.</string>
    <string name="pw_set2">अंतराल सेटिंग बदलें:</string>
<string name="pw_set3">के अंतराल पर:</string>
<string name="net_on">डेस्कटॉप विजेट जोड़ सकते हैं ताकि आप वाईफ़ाई डेटा, नियंत्रण कर सकते हैं और अपने डेस्कटॉप से ​​ही स्थापित करने के लिए याद रखें!\ n \ n जब फोन शुरू होता है, इंटरनेट पर बने?</string>
<string name="min">मिनट</string>
<string name="slp_on">पावर सेवर मोड नींद मोड के दौरान पर है.\ n वाईफ़ाई / डाटा नेटवर्क बंद रहना जब फोन नींद मोड में है.\ \ n nWifi / डाटा के साथ फोन का उपयोग में है ऊपर सेटिंग्स के आधार पर, सक्षम हो जाएगा.</string>
<string name="slp_off">पावर सेवर मोड नींद मोड के दौरान बंद है. कभी कभी \ nWIFI / डाटा नेटवर्क पर बारी जब फोन नींद मोड में है. \ \ n nWifi / डाटा के साथ फोन का उपयोग में सक्षम हो जाएगा.</string>
<string name="cur_state">वर्तमान स्थिति:</string>
<string name="change_set">सेटिंग्स बदलें</string>
<string name="change_set2">परिवर्तनों की पुष्टि करने के लिए, यहां टैप</string>
<string name="app_spec">अनुप्रयोग विशिष्ट सेटिंग्स</string>
<string name="net">संजाल</string>
<string name="upd_free">** और मुक्त करने के लिए जीवन भर अद्यतन **</string>
<string name="upsell_btn">केवल 99 सेंट के लिए अब डाउनलोड करें!</string>
<string name="upsell_copy">समय और प्रयास की एक बहुत क्षुधा इमारत में चला जाता है. सभी सुविधाओं का लाभ उठाने के लिए, केवल 99 सेंट के लिए प्रो संस्करण (कोई विज्ञापन नहीं) के उन्नयन पर विचार कृपया! \ \ n nAlso एक सुपर शांत डेस्कटॉप Wifi और डाटा नेटवर्क पर / बंद बारी विजेट मिलता है. \ Nall भविष्य के उन्नयन के लिए स्वतंत्र हैं. </string>
<string name="upsell_copy2">उन्नत संस्करण सभी उन्नत करने के लिए अपनी बैटरी पिछले अब भी सेटिंग्स के साथ साथ आप आसान पहुँच डेस्कटॉप विजेट देता है.</string>
<string name="feat_pro">पूर्ण संस्करण में सुविधाएँ:</string>
<string name="confirm">सेटिंग्स की पुष्टि</string>
<string name="notif">अधिसूचनाएं</string>
<string name="cust_apps">अनुप्रयोग सेटिंग्स को अनुकूलित</string>
<string name="adv_set">उन्नत सेटिंग्स</string>
<string name="adv_set_txt">यदि आप डिफ़ॉल्ट बिजली की बचत सेटिंग्स को बदलने के लिए करना चाहते हैं, तो नीचे दिए गए बटन नल.</string>
<string name="sleep">सो मोड सेटिंग</string>
<string name="sleep_txt">यदि आप हाँ चुनते हैं, इंटरनेट / वाईफ़ाई बंद कर दिया जाएगा जब फोन नींद मोड में है</string>
<string name="wifi">वाईफ़ाई</string>
<string name="simple_mode">सरल मोड</string>
<string name="welcome">इस app अपने वाईफ़ाई और मोबाइल डाटा नेटवर्क उपयोग के विनियमन के द्वारा बैटरी संसाधनों को बचाने के लिए बनाया गया है. \ n \ n आप अपनी बैटरी पिछले बहुत लंबे समय तक कर सकते हैं और यह भी है कि आप से कनेक्ट करने के किसी भी मोबाइल नेटवर्क पर पैसे बचाने के. \ n \ Nall आप बटन पर क्लिक करके बिजली बचाने पर बारी करने की जरूरत है.\ n
</string>
<string name="mob_net">मोबाइल इंटरनेट</string>
<string name="app_set">आवेदन संबंधित सेटिंग्स को अनुकूलित नीचे बटन पर ठोकर.\ n सूची में से एक आवेदन चयन जबकि कि आवेदन सक्रिय प्रयोग में है पर इंटरनेट रखेंगे.\ n \ n उदा. यदि आप सूची में से फेसबुक का चयन किया है, वाईफ़ाई चलाने Facebook सक्रिय आवेदन (दृश्यमान) जारी रहेगा.</string>
<string name="app_set_btn">अनुप्रयोग सेटिंग्स को बदलने के लिए यहाँ क्लिक करें</string>
<string name="cst">उन्नत सेटिंग्स</string>
<string name="net_txt">चुनें नेटवर्क है जो आप जब आप वाईफ़ाई सीमा के भीतर नहीं हैं और मोबाइल डेटा लागत में कटौती चाहते हैं \ n \ n नोट करने के लिए विशेष रूप से उपयोगी के अंदर पावर सेवर मोड का उपयोग करना चाहते हैं: स्वचालित मोड पहले उपलब्ध वाईफाई नेटवर्क से कनेक्ट करेगा \ n \ n यदि वाईफ़ाईअनुपलब्ध है, तो मोबाइल डेटा से कनेक्ट करें. \ n \ n यदि आप मोबाइल डेटा का उपयोग नहीं करते, केवल वाईफ़ाई का चयन करें कृपया.</string>

<string name="wifion">वाईफ़ाई शुरू	</string>
<string name="wifioff">वाईफ़ाई बंद कर दिया</string>
<string name="poweroff">पावर सेवर बंद</string>
<string name="poweron">पावर सेवर शुरू कर दिया</string>
<string name="dataoff">डेटा बंद कर दिया</string>
<string name="dataon">डेटा शुरू कर दिया</string>
<string name="appnotfound">नहीं मिला आवेदन</string>
<string name="wait">कृपया प्रतीक्षा करें</string>
<string name="psslpon">पावर सेवर मोड नींद मोड के दौरान शुरू</string>
<string name="psslpoff">पावर सेवर मोड नींद मोड के दौरान बंद कर दिया</string>
<string name="nonet">Network Unreachable</string>
<string name="nonotif">कोई सूचनाएं नहीं मिला</string>
<string name="unerr">अज्ञात त्रुटि</string>
<string name="setsave">सेटिंग सहेजी गई</string>
<string name="welc">आपका स्वागत है</string>
<string name="setchg">सेटिंग्स सफलतापूर्वक बदला</string>
</resources>