<resources>

    <string name="app_name">Ottimale Battery Saver</string>
    <string name="auto">Automatico</string>
    <string name="ps_mode">Ottimale Battery Saver</string>
    <string name="wid_upgr">Si prega di eseguire l\'aggiornamento per abilitare il widget</string>
    <string name="wid_upgr_txt">Aggiornamento ora solo per 99 centesimi!</string>
    <string name="data">DATI</string>
    <string name="more_apps">Altre app cool!</string>
     <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="refund_pol">* Si sono coperte dalla politica di rimborso di Google Gioca. \ n \ n Per qualsiasi motivo, se non ti piace l\'applicazione, si è liberi di restituirlo come per la politica di rimborso Google Play Store.</string>
     <string name="timeselected">Impostare l\'intervallo di tempo</string>
    <string name="power_saver">Modalità risparmio energetico</string>
    <string name="phn_set">Impostazioni del telefono</string>
    <string name="power_saver_txt">Modalità risparmio energetico</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="pw_set">Quando in modalità di risparmio energetico, Wi-Fi o Internet mobile è acceso e si spegne ad intervalli in modo da risparmiare la batteria e larghezza di banda. Si potrebbe lasciare i valori di default o scegliere per personalizzare il form sottostante.</string>
    <string name="pw_set2">Modifica delle impostazioni di intervallo:</string>
<string name="pw_set3">Ad intervalli di:</string>
<string name="net_on">Ricordate di aggiungere il nostro widget sul desktop in modo da poter controllare WIFI, DATA e l\'impostazione direttamente dal tuo desktop! \ n \ Internet nTurn ON ogni volta telefono è sbloccato?</string>
<string name="min">verbale</string>
<string name="slp_on">Modalità di risparmio energetico è attivata nella modalità di sospensione. \ nWIFI o Rete dati rimarrà spento quando il telefono è in modalità di sospensione. \ n \ nWifi / dati verrà attivato con il telefono è in uso, in base alle impostazioni di cui sopra.</string>
<string name="slp_off">Modalità di risparmio energetico è disattivata nella modalità di sospensione. \ nWIFI o dati di rete a volte si accendono quando il telefono è in modalità di sospensione. \ n \ nWifi o dati verrà attivato con il telefono è in uso.</string>
<string name="cur_state">Stato Attuale:</string>
<string name="change_set">Modifica delle impostazioni</string>
<string name="change_set2">Toccare qui per confermare le modifiche</string>
<string name="app_spec">Impostazioni per applicazioni specifiche</string>
<string name="net">rete</string>
<string name="upd_free">** E ottenere aggiornamenti a vita per ** gratis</string>
<string name="upsell_btn">Scarica ora per soli 99 centesimi!</string>
<string name="upsell_copy">Un sacco di tempo e sforzo va nella costruzione di applicazioni. Per usufruire di tutte le funzioni, si prega di aggiornare il browser alla versione PRO (no ads) per soli 99 centesimi! \ n \ nInoltre ottenere un widget sul desktop super-cool per attivare o disattivare le reti Wifi e dati. \ nTutti i futuri aggiornamenti sono gratuiti. </string>
<string name="upsell_copy2">La versione avanzata consente il facile accesso desktop widget insieme a tutte le impostazioni avanzate per rendere la vostra batteria di più lunga durata.</string>
<string name="feat_pro">Caratteristiche della versione completa:</string>
<string name="confirm">Conferma delle impostazioni</string>
<string name="notif">Notifiche</string>
<string name="cust_apps">Personalizzare le impostazioni dell\'applicazione</string>
<string name="adv_set">Impostazioni avanzate</string>
<string name="adv_set_txt">Se si desidera modificare le impostazioni di risparmio energetico predefinite, toccare il pulsante qui sotto.</string>
<string name="sleep">Imp. modalità pausa</string>
<string name="sleep_txt">La scelta di SI (che è risparmio energetico ON) sotto manterrà internet o Wi-Fi disattivato mentre il telefono è in modalità di sospensione.</string>
<string name="wifi">WIFI</string>
<string name="simple_mode">Torna alla modalità semplice</string>
<string name="welcome">Questa applicazione è stata progettata per risparmiare le risorse della batteria regolando il vostro Wi-Fi e rete mobile dati di utilizzo. \ n \ n È possibile effettuare la batteria durare molto più a lungo e anche risparmiare denaro su qualsiasi rete mobile che ci si connette. \ n \ nTutti quello che dovete fare è accendere il risparmio energetico cliccando sul pulsante sopra. \n
</string>
<string name="mob_net">mobile Internet</string>
<string name="app_set">Premete il pulsante qui sotto per personalizzare le impostazioni delle applicazioni correlate. \ nSelecting un\'applicazione dalla lista manterrà Internet ON mentre l\'applicazione è in uso attivo. \ n \ neg. Se è stata selezionata Facebook dalla lista, Wi-Fi continuerà a essere eseguito quando Facebook è attiva (visibile) applicazione.</string>
<string name="app_set_btn">Clicca qui per cambiare le impostazioni di app</string>
<string name="cst">Impostazioni avanzate</string>
<string name="net_txt">Scegliere la rete che si desidera utilizzare Modalità risparmio energetico trovi particolarmente utile quando non si è nel raggio d\'azione Wi-Fi e vuole tagliare i costi mobili di dati \ n \ nNota:.. Modalità automatica in primo luogo la connessione alla rete Wi-Fi disponibile \ n \ nSe WIFI non è disponibile, quindi connettersi a dati mobili. \ n \ nSe non si utilizzano dati mobili, si prega di selezionare solo Wi-Fi.</string>
<string name="wifion">Wifi su</string>
<string name="wifioff">Wifi off</string>
<string name="poweroff">Risparmio energetico off</string>
<string name="poweron">Risparmio energetico a</string>
<string name="dataoff">dati off</string>
<string name="dataon">I dati relativi</string>
<string name="appnotfound">Applicazione non trovata</string>
<string name="wait">Per favore aspetta .. impostazione del risparmio batteria</string>
<string name="psslpon">Modalità di risparmio energetico durante la modalità sleep</string>
<string name="psslpoff">Modalità di risparmio energetico durante la modalità sleep</string>
<string name="nonet">rete irraggiungibile</string>
<string name="nonotif">Nessuna notifica trovato</string>
<string name="unerr">Errore sconosciuto</string>
<string name="setsave">Impostazioni salvate</string>
<string name="welc">benvenuto</string>
<string name="setchg">Modifiche effettuate con successo</string>
</resources>